====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Jusqu ' à faire de la solidarité un acte de consommation non payant et à gaspiller y compris dans le don .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

